![Front-End developer wanted](http://res.cloudinary.com/tdv/image/upload/c_scale,f_auto,w_500/v1454875608/front-end-developer-wanted-illustration.jpg)

# Front-End-разработчик (HTML-верстальщик)

В команду 3DaVinci ищем человека, обладающего уверенными знаниями и опытом во фронт-энд разработке. Вся команда работает удаленно. Разработка ведется преимущественно по методологиям гибкой разработки Agile/Scrum. 

## Требования:

* опыт работы от 2-ух лет;
* HTML5 и семантическая вёрстка;
* CSS3 и пост/препроцессоры (предпочтительно Stylus);
* понимание и умение применять БЭМ на практике;
* базовые знания нативного JavaScript (событийная модель, замыкания, контекст);
* уверенное владение jQuery (использование jQuery-плагинов, написание собственных);
* опыт работы с системами контроля версий (предпочтительно Git);
* опыт работы со сборщиками (предпочтительно Gulp);
* владение Adobe Photoshop, достаточное для верстки страниц из PSD-макета.


## Плюсами будут:

* опыт автоматизации фронтенд-разработки;
* опыт клиентской оптимизации;
* знакомство с MVC/MVVM фреймвoрками и библиотеками (AngularJS, React);
* опыт работы с Bootstrap или другими CSS-фреймворками (Foundation, Skeleton);
* опыт работы с Handlebars/Jade и Stylus (или готовность быстро освоить);
* опыт верстки под мобильные устройства;
* опыт работы с серверными языками (PHP, NodeJS);
* открытые проекты на GitHub/Bitbucket.


## Обязанности:

* Поддержка существующих проектов.
* Верстка адаптивных/отзывчивых сайтов и пользовательских веб-интерфейсов различной сложности.
* Встраивать готовые JS-скрипты и уметь их кастомизировать.
* Самостоятельно организовать себе удобное рабочее место (дома, в кафе или коворкинге) с нормальным компьютером, гарнитурой и сотовым телефоном.
* Самостоятельно организовать своё рабочее время: составить рабочий график, не менее 4 часов работы в день, быть на связи в оговоренное время.
* Участвовать в еженедельных Scrum-митингах (Skype-обсуждение проекта командой).


## Условия:

* 100% удаленная работа;
* Работа в команде с полной отдачей;
* Почасовая оплата в зависимости от вашего уровня.



